<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <!--The following translations were generated by https://www.deepl.com/-->
  <JDP_Quarry>Digpit jurassique</JDP_Quarry>
  <JDP_SettingsJunkChance>Risque de contamination (y compris les morceaux) : &lt;b>&lt;color=orange>{0}%&lt;/color>&lt;/b></JDP_SettingsJunkChance>
  <JDP_SettingsChunkChance>Risque de fragmentation : &lt;b>&lt;color=orange>{0}%&lt;/color>&lt;/b></JDP_SettingsChunkChance>
  <JDP_DepletionLabel>&lt;b>&lt;color=orange>{0}&lt;/color>&lt;/b> opérations minières avant que le puits de mine ne soit inutilisable.</JDP_DepletionLabel>
  <JDP_DictionaryLabel>Objets minables et chances</JDP_DictionaryLabel>
  <JDP_TooltipLetter>Indiquer si la lettre de remise en état du sol a déjà été envoyée ou non. Si la réponse est fausse, la lettre sera envoyée lors de la première déconstruction d'une fouille.</JDP_TooltipLetter>
  <JDP_TooltipChunkChance>Chance d'obtenir un morceau. Si des déchets sont extraits, il s'agit de la chance d'obtenir des morceaux au lieu de décombres. Le minage de blocs utilise la chance d'obtenir des morceaux pour déterminer si une quantité suffisante de pierres a été extraite pour fabriquer des blocs.</JDP_TooltipChunkChance>
  <JDP_LabelHaulMode>Mode de transport</JDP_LabelHaulMode>
  <JDP_Haul>Transporter les objets minés.</JDP_Haul>
  <JDP_CurrentModVersion>Version installée du mod : {0}</JDP_CurrentModVersion>
  <JDP_Settings>Paramètres</JDP_Settings>
  <JDP_Raptors>Vous avez élevé des rapaces ?</JDP_Raptors>
  <JDP_RaptorsInfo>Vos scientifiques étaient tellement préoccupés par la question de savoir s'ils pouvaient ou non, qu'ils ne se sont pas arrêtés pour réfléchir à la question de savoir s'ils devaient le faire. \n- Note : si désactivé, pas de reconstruction de dino.</JDP_RaptorsInfo>
  <JDP_Life>La vie ne peut être contenue. La vie se libère. La vie trouve son chemin</JDP_Life>
  <JDP_LifeInfo>Si cette option est désactivée, aucun dinosaure n'apparaîtra sur la carte. Vous ne pourrez obtenir des dinosaures que par le biais de la reconstruction.</JDP_LifeInfo>
  <JDP_ChangedSettings>LES PARAMÈTRES MODIFIÉS NÉCESSITENT UN REDÉMARRAGE DU JEU POUR ÊTRE PRIS EN COMPTE. C'EST LA FAUTE DE MEHNI.</JDP_ChangedSettings>
  <JDP_NotHaul>Ignorer les éléments minés.</JDP_NotHaul>
  <JDP_ReportNotEnoughStone>Le creuset doit être construit dans une zone où il y a plus de pierres non équarries.</JDP_ReportNotEnoughStone>
  <JDP_InspectQuarryPercent>pourcentage de digitation</JDP_InspectQuarryPercent>
  <JDP_CommandSetOwnerDesc>Ce puits ne peut être exploité que par certains colons.</JDP_CommandSetOwnerDesc>
  <JDP_TextMote_LargeVein>Bingo !</JDP_TextMote_LargeVein>
  <JDP_TextMote_MiningFailed>Échec...</JDP_TextMote_MiningFailed>
  <JDP_LetterSentQuery>Envoi d'une lettre de remise en état des sols</JDP_LetterSentQuery>
  <JDP_LetterLabel>Récupérer le sol</JDP_LetterLabel>
  <JDP_LetterText>Une fois que la fosse a été déconstruite, vous pouvez désigner des colons pour recouvrir l'ancien sol de terre afin d'obtenir un terrain utilisable à l'endroit où se trouvait la fosse. Utilisez la commande Reclaim Soil pour désigner une zone à recouvrir de terre.</JDP_LetterText>
  <JDP_LabelReclaimSoil>Récupérer le sol</JDP_LabelReclaimSoil>
  <JDP_DescriptionReclaimSoil>Transformez les pierres en vrac d'une fosse en un terrain utilisable.</JDP_DescriptionReclaimSoil>
  <JDP_MessageMustDesignateQuarriedGround>Doit désigner le sol de la carrière.</JDP_MessageMustDesignateQuarriedGround>
  <JDP_LabelAddThing>Ajouter à la liste</JDP_LabelAddThing>
  <JDP_LabelRemoveThing>Supprimer de la liste</JDP_LabelRemoveThing>
  <JDP_LabelResetList>Réinitialiser la liste</JDP_LabelResetList>
  <JDP_MessageSinkhole>Le déplacement des pierres dans le puits a blessé [PAWN_nameDef].</JDP_MessageSinkhole>
</LanguageData>
